嗰陣俾老母說服咗唔去exchange，宜家後悔了

依家學又冇得返，街又冇得去
仲要因為唔駛chur gpa搞到爛埋grade
依家想搵intern都難
明明自己都夠錢自己俾晒exchange要用嘅錢
早知唔聽老母照報

你同我跪喺度

如果03年買左淘大幾個單位，宜加就。。。後悔了

巧能悶牙吊

去緊exchange覆你

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

GPA係你自己問題黎wo

冇話唔係
咁唔洗去exchange自然少咗動力
仲要俾個垃圾prof kill

咁難得有得比你去exchange
唔洗係香港日日長時間係屋企隔離
又唔洗同個lecturer係online face-to-face
自己一個係外國一段時間
慢慢成長
廣闊視野
增廣見聞
咁你都可以比你老母呢d一般婦孺嘅三言兩言說服真係可惜

利申 垃圾top up degree 冇機會去exchange

咁嗰陣冇肺炎嘅
唉，不要再說了

去完返黎兩年仲不時回味緊

寶寶哭了🥺🥺

除非你自己唔想去 否則邊有可能比啲無知婦孺阻到你

原本去邊 幾耐 幾錢

我唔想自己俾晒錢
屋企唔俾生活費，洗曬又要返工
依家至少可以有幾皮慢慢fing

未決定
想去美國
所以雖然自己有幾皮都覺得肉赤

幾皮有乜好肉赤 第時幾個月搵返啦
呢幾皮令你個人見識多左又識多左朋友 英文又好左 又自由自在 抵俾啦

所以咪後悔

去Exchange可能係成世人最自由自在嘅日子
有機會去都唔去

冇exchange都照keep 到3.7+喎
利申 UST engine year 3

人人唔同啫
我不嬲係冇動力就唔讀書嘅人

咁我冇講錯，係你問題阿。
唔好咁賴你老母先